支持我要真普選, 制止每日150新殖民但反對港獨係咩玩法?

妄想中國會賜畀我哋？

五毛生田繪梨花

五毛dewi

其實你有冇諗過啲人反對港獨係因為執行上嘅問題, 而唔係立場嘅問題?

呢點我梗係明
但呢兩日啲五毛特登spin到啲人唔支持港獨
泛民打手食魚有魚味支持民主黨同許智峯割席

其實啲人因執行問題反對港獨咪即係唔支持港獨囉.

快d 去旺角抗爭啦，打字有咩用？

其實你有冇諗過港獨呢個執行上既問題，只要中共唔好用武力要脅香港就已經搞掂

討論區不討論？

你點可以令中共唔用武力呢? 除非你令啲解放軍消失晒架咋喎.

決心團結時機問題
雨革已經證明香港人有能力搞革命

你都on9
人地要自決獨立你就要用武力去搞鳩人？

其實雨傘革命個革命唔係真係推動政權變更果隻革命.

佢地班友玩逐個擊破

香港唔攞返移民自主權 點封左150個新殖民

呢個我buy你。我都係雨革後先支持港獨既

依個你同中共講啦.

唔好講中國, 加泰要獨立, 西班牙都派軍警去要拉要鎖啦.

到底港獨個可能性同建設民主中國個可能性邊個大D

呢個係好有趣的問題

胡志偉, 李卓仁班友一方面屌港獨不設實際 問你點搞 有咩方法
但一邊又極度認真講民主中國 真係想問返佢 點搞

所以咪話香港人無必死既決心去爭取
一有事就嗌移民啦契弟

有左天琦呢d 義士出黎就係度冷嘲熱諷

支那狗同藍絲狗都算

班賤種黃絲 都反
一堆就大中華癌症
一堆就政治潔癖

5毛jr反港獨係人都知，問佢有咩理據反對又答唔到

你班港獨狗

仲有一個咁撚賤格既政權，你想走佬就用武力要脅你
你都可以覺得「我乖乖地做佢隻狗就冇事」
唔係諗點樣可以脫離呢個賤種支那政權既統治
傻的嗎

唔支持港獨嘅人
全部都係咩玩法
全部都要死！

我認為獨立後佢會動用武力係我理智嘅認知, 我有咁嘅認知唔代表我好甘願做中華人民共和國嘅國民喎.

以死相搏但係出去播片睇新聞又係咩玩法？

唔應該用你字
我用錯字眼係我錯唔好意思

以死相搏唔代表出親去就要去送死

唔代表親自去送死就真
送人地去死

有能力？
星期六星期日去革命
星期一又返去返工嘛
見識過啦

日日反中但支持用淘寶仲買中資股係咩玩法?

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

五毛720S

對唔住
我唔應該咁刺激關囝搞到佢又推番D舊POST上黎

睇得自己太高喇柒頭

呢句野出自你把口你唔覺得好笑既?

He dare not hit back on your comment except for posting rubbish screen caps

民主黨囉要繼續撈油水囉要做大台囉
而家民乜撚野主回歸啊
染紅回歸就有

支持港獨
証明唔到三代前都係香港人
全部趕返印度食蕉